[做好文宣] 好緊急！成立自衛隊時要大力宣揚佢地係保護香港市民包括黑衫示威者，反何君堯同黑社會

唔好一步步比政府模糊左暴力
講到白衫又係暴力
黑衫搞中聯辦又係暴力
白衫黑衫都係衰

文宣重點係要分返清楚，香港市民成立自衛隊，
係要打擊警黑，打擊同何君堯有關既黑社會，
保護香港人，包括普通市民，包括黑衫反送中示威者

PISH

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

政府個聲明同記者會
強調既野無非係所有暴力都錯
咁樣係模糊緊白衫黑衫既身份

文宣要打返呢樣野 自衛隊就係黑衫示威者經組成
去保護香港人 趕走白衫黑社會既
我地係兩堆完全唔同既人

其實可以直接正名做 民警
突顯現有警賊制度已經失效
削弱埋警賊正當性

唔建議focus喺何妖同黑社會
淨係話保護香港人已經好有力

全民頭盔月

民警呢個名都好

保護香港人呢點認同
文宣要講返民警或者自衛隊係保護香港人，
唔容許白衫黑社會，繼續以打反送中示威者為名，打人破壞社會安寧